viutv而家播緊個日本妹幾好靚

幾清純
叫咩名？

頭先介紹話佢叫近滕

btw呢套好睇呀，岡山鳥取

周奕偉都ok
佢仲好睇過周奕偉

會唔會浸溫泉

左邊個日本佬正啲喎

屌
得2條麻甩佬浸

女既唔浸

Soko咁出名，梗係正，又靚仔又識廣東話

越睇個女主持越似Hailey

姓近藤 求全名

條裙好污糟

近藤 あずみ

近藤あずみ